啲FD話日本仔多假波我都唔信

今日冇野做睇完 窮撚球員果然